[緊急] 唔好再係fb click, post 關於投票的字眼

<The great hack> 講述當年 donald trump、Brexit 選舉，fb 點樣暗地 賣data 俾 big data 公司，從而操控選舉。

Mark suckerberg 而家同中共 過從甚密，你估佢地會唔會利用fb ig 的data?

你地仲樂此不疲 click 俾人睇你投左票，一入你profile 就估到你藍定黃，睇你check in location 就定位你邊區。

求下你地，俾d 尊嚴自己，唔好俾人利用完都仲on99咁，戒下fb啦。

幫手推

Push

推

要講都講晒啦
咪撚戇鳩啦

藍絲黎 post左呼籲民建聯支持者聽日去投票

我藍絲黎

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

大把人未投未post 啦
救得一個得一個

最重要係 d data 建制一定拎黎立法會選舉用